［鑽石撚］想問呢粒石抵唔抵

0.70CT F色 SI2 無瑩光 $17800

12000就差唔多

認真咩🤦🏾‍♂️

cutting?
cert?

Cutting excellent
Cert唔識post

唔抵，一萬鬆d就衝

你買定賣先

算，當我無問過

同一樣quality 有無千無萬噤多粒, 建議你可以去睇下實物格價, 睇多D 了解下

買呀 你有問過

我已經衝左 你地話抵安慰下我啦

我覺得12~14先合理 17太貴

巴打咩事咁睇唔開
呢個價錢可以買返D色啦仲有錢找

真心咩

見到呢幅圖我好開心 不過呢個計算器堅料？

碳一粒

巴打, 如果女朋友最後係開心.
17K. 14K 唔差得遠.

17K 16K都比多

係都要1卡啦，顏色clarity 張就下咪得囉

唔抵

剩機問下以下大概值幾錢
1) 1.02 cts :E I1 3ex
2) 1.02 cts D vs2 3Ex

應該都要6、7萬

我之前有粒石格曬價（唔識人）
最後價錢平呢度一兩千